[強烈建議］今日元朗盡量保留輕鐵路綫

今日盡量保住條輕鐵路線，呢個方便be water之餘仲令人感到我哋真係好和平。其實最主要都係方便俾人閃，西鐵分分鐘唔停朗屏同元朗又冇巴士。

但係我相信黃昏左右黑黑一定會整停輕鐵，令我哋被圍！所以入黑前一定要散，今日緊記，唔好硬並，一定要be water！

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

元朗大馬路條行人路好多位都相當窄
人多好易逼出馬路
而輕鐵就喺正大馬路車路中間

條路輕鐵路本身就細， 佔埋都差不得幾遠， 不佔好處多多。

直去屯門is ok

無可能唔佔，人太多你要行就一定要佔埋

人群由元朗警署去元朗站
一定要過至少兩次馬路

自推